818 818 真係要全民集氣，拜託大家

用盡大家既方法，818集氣上街！
其他post 咩美國出手唔好推喇，遠水都救唔到近火
818 一定要個人數史無前例咁多！
佢哋想我地割席，我地就同佢講，我地一定唔割！
無分和理非無分勇武，香港人就出嚟

光復香港
時代革命
818 見

818 維園、天安門廣場見

推

-----------------------------
#我是護旗手🇺🇸